［集思廣益］我朋友姓潘 生左個仔 求改名

如題

利申: 唔係姓潘

潘頓

潘躲拉

潘心

比你打左

潘金蓮

究竟呢啲post幾時先玩厭

潘 迷里特

潘愚